男朋友個第三者有咗 應該點做

男朋友出過軌
我發現無論件事過咗幾耐我始終都係唔放心
都係會不停check住佢whatsapp Facebook (當然係佢唔知嘅情況之下)
任何事我都覺得同個第三者有關
感覺上依家我只係喺到等佢同我講分手
感覺上我地仲一齊緊 只係因為習慣 已經唔係愛
個第三者依家好似有咗 男朋友應該未知
我應唔應該同男朋友講

一係就相信，信到底
一係就唔信，同佢講個女仔有左，問佢點睇，問係咪佢經手

沒有半吊子的做法，愈拖只會愈痛苦，對你地兩個都係

分囉

飛你

出過軌就分手啦

即係個第三者有左係唔係你男友架先😂😂

問下睇佢反應 如果你幾肯定關佢事 你自己都知要點做
如果真係唔關佢事 個女仔都有可能搵到另一個或者想借機影響你地

你先似係第三者囉

首先:
你條仔以前出軌, 而家仲有無先?
第三者有無講過個肚係你條仔既?

其次:
既然好介意不如算啦, 無論佢有定無你都當左佢一定有
一世人流流長日日估黎估去, 查黎查去都煩啦
同埋結左婚都可以離婚啦, 呢個係你男朋友啫